[鋤強扶弱] 利物浦 對 紐卡素 6

西波

慢到

水貨

salah

睇到好睏，唔睇下半場了

終於

有人一復出就嬴唔到波囉 唉

訓得

梳囉

入波了

goal

100分

伯倫好波

好彩冇傳比文尼條撚樣

水貨又係屌完哂機會之後入

沙拿

水貨
ox

又左腳

GOAL!!!!!!!!!!

Ox

ox又助攻

有無link 今日ace 既link 無條睇到

又係水貨

追平kane

呢個post 一流，一開就有

沙拉

又係OX 助啦

又入

OX assist

燈一燈就入

張囝早幾分鐘先比人話隱左形

我隱形左全場
竟然會助攻

球探快左成分鍾 唔敢上黎睇下邊個入波

Ox同沙律勁撚到錯

岩

水貨儲印花成功

2揀1選擇題 唔揀交屁

呢個真

ox雖然少少隱形, 但老母肯定冇呢D比波

Mane 可唔可以多d幫波

沙律

左腳又刷記錄

負負得正

文尼乜動作

幾驚又攤凍哂先射

我張完美攔截

屌你力架

老母無推進個下

VVD好勁 頂哂，連懦夫神軒都穩陣左

利迷好燈

半場換走垃圾mane啦

希望1比0 比較易打

紐卡素 塞死 好難踢

Mo Salah scores for the 7th successive game. 32 for the season #LFC

Ox 根本係新古千

2-0都比佢地追到2-2

唔好送一粒比人就得

老母應該妹下妹下，射唔到又傳唔出，比人搶埋個波

文尼

Salah equals another club record, scoring in a 19th Premier League game of a campaign.

Brilliant play from Alex Oxlade-Chamberlain to set him up, too.

米個樣頹到

希望你快啲搵住好人家

係咪有首水貨概新歌？？
好似聽到人唱

nigga咩動作

文尼個樣

lag機

熱完身下半場有貨交啦

推推下lag機停低

對面3號唔mark實沙拿

發覺阿仙奴每次輸波 100分就會發功
就好似韋利安一勁 成隊轟就會一齊廢咁

老母成撚日都慢半拍 好撚驚死

好有美斯影子 盤扭 finishing

大家食定藥先

半場前屌多球啦

六脈神劍張伯倫

出面班撚樣話張伯倫踢唔到中場

太凍唔識踢波

勁過利馬

Mohamed Salah has now equalled Luis Suarez's best ever goal tally in a single season for Liverpool in all competitions (31) both doing it in a total of 37 games.

Filling the boots.

廢中唔好守波呀

金章一勁 車廢 真係定律 幾年無變

真係好勁

交屁

其實張伯倫係差個腦姐

Mohamed Salah has now bettered Luis Suarez's best ever goal tally in a single season for Liverpool in all competitions (32) both doing it in a total of 38 games.

Filling the boots and then some.

我沙！

其實神軒橫向幫左好多波
同好少交失. 多轉向兩邊

復仇者

求屌多粒

又係文尼

文尼個態真係唔得

好憎雲加

話時話，老母做咩後備都無份？
唔通主力對波圖？

肚痾

交屁依家過人 爆人少左

卡

Karius

屌卡勁到

咩呀
人地話佢淨係識橫傳同回後架咋

哇

卡神

神救

米一定救唔到

佢同degea 掉轉左啊

靚仔

第一次真正認為廢龍勁左

今場入到波先算啦

廢卡

屌卡
屌米可以躝了

de gea 接實添啦

MODEL

聖卡

咪撚吹奏啦

老母同lalala傷左定點？成季唔見人

米勞列應該要失業喇

好撚好j 咁都救到

呢球屈到仆街

依個model 真係勁

卡屌佢啦,咁比人射到

打埋反擊入埋對面波

爭d比人半場前追和
神卡

米仔完了

迷卡了

model

屌卡世界第一

de gea既話用念力彈走左了

夠丁一季

lalala bench
lomo illness

呢球真係嘩咗出聲

軒是原罪 反軒盲反到

Model

卡膠>>>>卡神

呢球真心同ddg有得揮

有反應

屌卡終於有得做契仔

E球 改變左方向都救到

留完迪基亞頭係勁左好多

我大聲到俾老母屌

真，之前都係靠風水

迷model了

Model而家個種自信

艾加

Kloop: We have the best goalkeeper

幾撚驚俾人屈角球

啱

張仔有助攻
正

成日話屌米有神救 而家神卡都有啦 快啲收皮喇屌米

原來靚卡同敵機一樣 第二季先成材

其實唔難

要迷卡了

下季係咪唔洗做水魚利

米奴列專心沖咖啡吧

卡-___- <3

老母今季出好多喎

牙卡好好丁

食梨啦

個頭扮DE GEA就會複製佢既實力

佢係咪串緊老母

好撚din

好彩肥賓放水唔玩角球戰術

Best-ever Liverpool goalscoring seasons (all competitions):

Mohamed Salah —32
Luis Suarez —31

Salah still has 3 more months of this season. 😲

最隊最廢係mane

屌米基本上等走

米仔molamola

點解可以判若兩人

老母要對勁隊先勁 對廢隊出佢隱形

邊到可以入紙申請迷卡

以為會輸，卡打番起信心

半場就丁卡
雖然呢球真係好丁

買左一百蚊沙拿首名

錢已袋

向前傳就失,比人打埋快攻,守又守唔到

真。飛到盡岩岩掂到個隻
卡神

買多個龍啦

諗起之前係咁屌簽佢果班

ok 搵沙b

比著之前 兩隻腳好似打摏機咁 唔撚飛撲

買vvd激活老虎model

雖然球速唔算好快，但都救得靚

仲要有主場呢個條件先會勁

model真係高普死攬完幾場就突然上哂身

屌
有畫面

卡素打得好好 希望下半場文尼上力啦

呢球拍得住雲爺馬個球

之前叫佢郁都難 仲飛乜鳩撲

水貨有歐聯刷，踢多過so
so9 聯賽入

眼訓了! 應該冇問題既，聽朝醒 等拎3分

j死model

利個籠終於百少成材

本身想屌鳩張子 有球助攻唔屌住

收皮

禁區頂任射 已經兩野 遲早出事

依家先離申講,留名等後補啦

佢話想學謝拉特踢8號 個個仲笑鳩佢 係雲加屌廢老唔識用咋on99

佢啲推進幾好

雲爺馬果球快好撚多

軒隊打得幾好

如果呢個先係真正既屌卡 咁又真係可以唔買龍呀

屌卡勁左

卡卡西

信高普we trust

差得遠

成班打晒丁
Feel到model下半場派膠反cup

而家alisson果邊愈傳愈勁 點都要郁下

諗起雲耶馬果球...癲到

睇黎艾利臣冇望了

有vvd真係定好多

今日神軒啲波好撚爽 又做返以前既one two

世界波is waiting u

唔通以前反應慢係真係純粹緊張

都係覺得VVD 最好J 勁到 原來好既中堅係咁既水平

張仔個下 睇定人地中堅先比

想清算 當初笑鳩個D支持張仔ge人....

死都要話利馬好好撚多....我就從一而終支持張伯倫

唔輕鬆

痴撚線 咁都要搵理由

呢球咁普通
米仔都救到啦
使唔使吹奏model
鬼唔望下半場派膠

有冇條順小小既acestream link

條辮仔係成功之道

哩個真 幾乎球球都做岩

精壇怒屌神軒

我利幾多年無咁高質素嘅中堅？

有邊隊會買佢

男神

屌簡《》利文拿

張伯倫同基達最大既相似點就係利用加速係中場突然，尋求一剎那既空間 不過基達有埋防守

咪撚吹奏 繼續屌啦

領先得果1球就丁得咁恆

射得好撚靚喎
跌返落柱底喎 又有角度

Hyppia Agger 之後就沒有了

留意到卡素逼得好好 但vvd就好似有氣場咁 卡素班友係唔逼佢

最撚癲係佢成季冇傷過

有乜好屌？ 上半場好多球都比得好爽好順

有分邊 有長傳 完半場前個球簡無反應 得軒追都要比人反

咪撚講呀屌你老母

咁不如搵人剪左DDG條辮

上一個咁定既中堅要數到agger 但都無vvd呢種身體質素同對抗能力

大部分都話一年約太撚貴 包括我 但真心開始覺得佢岩打

咪係 唔明屌軒d咩

由你把口講出黎, 就冇說服力了

自從傳艾利臣之後屌卡就愈來愈勁
我覺得高普會因為卡掂夏天會唔龍，跟住卡下季打回原形
好似米咁，上年下半季上身，今季又收皮

下年係利文拿 基達 張伯 架啦

卡膠完場ig 又要搵返呢個撲救張相出黎post 了

Lemar好過張仔啦，張仔唔係top class，lemar可以係

其實佢兩個係咪想留長

Liverpool 1-0 Newcastle HT:

Shots: 9-2
Pass accuracy: 88%-64%
Chances created: 8-2
Possession: 75%-25%

Mohamed Salah's 32nd goal of the season gives Liverpool the lead at the break.

個陣高普場場都死撐話卡無問題
呢度d迷卡都撐到無哂藉口諗住收皮
點知就開始變左個人咁

vvd直情係agger＋龜頭合體啦

最緊要係真利
果陣成班人j個法甲j到出曬水咁

睇黎我呢個反卡大將軍要收皮了

因為冇人迫

衰在攞果個唔彈返比佢

睇半場精華
球波順勢 禁區位射
講球速唔快條友係咪盲

不過講真
比著幾個月前既model
就真係企定唔撚撲

高普識tune

睇返replay
原來球入波費奴拉走咗人地個中堅
咁先有空位出嚟比OX交比水貨

Mohamed Salah has now scored in 26 of the 39 games that he has played for Liverpool in all competitions this season.

No other player in Europe's top 5 Leagues has scored in more.

因為燈返黎

無諗過100分先係廢中心目中個10號

之前成日起腳就預判人地唔會入

唔知 但係屌卡留完之後ddg神打上身咁

但期實張仔今日唔係特別好姐 唔駛吹得咁勁住

打般尼茅夫果場先好J

ox靈光一閃型球員，成日隱形

Model 而家完半場時會的robertson Taa 果d 傾計 個人好似大膽左

model都吹到癲左啦

100分個球有得揀比水貨定力架
識揀

比清又燈了

佐助型毒撚

搵D 細既黎點

又或者預判入硬，撲都廢撚事

有正選踢先有朋友

100分唔係成日正選都刷左6個助功

果邊基達都助攻

自信心返哂黎 今日兩閘幾球騰雞波了

費奴係全隊最唔缺得果個

大家都吹奏既時候 就係利記自爆既時間

果球就算紐亞我都唔覺會救到，勁射死角

都係果句
我覺得張仔都係爭個腦姐
身體條件已經有齊哂
控波唔差 有力量 有速度
希望佢可以係高普手下成材

睇埋下半場先吹奏啦
領先一球是很危險

文尼踢左邊推波唔順 依樣真係無計

無人會救到 百鳩幾時速

果陣有個唔知阿狗定獌狗開post笑張仔黎到冇中場踢上賊船
同佢地嘈左幾頁話唔通唔洗訓練過就上場咩 佢地仲話張仔唔踢翼衛就係垃圾

咁都叫冇人迫

冇晒扭波突破

job done
cleansheets

屌簡就走係時候要r fd子

英國仔個個都差個腦

除左沙拿推前

夠啦

迷model

你當lalala係咩

夏季買咗左翼先啦

神軒例外

軒好多球受壓架 有幾球嘗試運波向前添

話左盲反

好過晒喺阿仙奴咁多季

Keita對多蒙特，半場靚助攻一球

上季下半季踢呢個位咪又係好地地

睇定d先啦咁快瘋狂吹奏
上季都吹到老母文尼好撚勁架
今季變晒地底泥啦

感覺上已經冇乜邊個似會同佢玩得埋 你睇老母做例子一睇就覺得佢會同個個都fd咁

利馬的確可以買

但係成90M 我話貴 之後班仆街屌鳩我股東

利馬呢D一季仔波今季成PAT屎咁都值90M 我真係笑而不語

留意到model 已經連續幾場做到野

下季先算啦 勁咗又屌咩

咁雲耶馬果球叫咩？ 角度又未到死角位，不過我同意都係射得好，所以都係救得靚

萊斯又入波

人地玩靚女啦 仲同你班友講咁多做咩

高普又幫fsg慳返40幾m唔洗買羅馬龍

la子好小小既係
係林伯先好d 謝四都一般
咸爺反而都ok

dahoud 靚助攻

你又助攻

你要拎果球黎比無得講

其實真心唔覺英超除左利仲有邊隊比到ox打中中可以咁樣單騎推進打突擊

係咁loop

⚽️ 4
🎯 6

10 direct goal contributions this season for @Alex_OxChambo 🔥

都唔記得左呢條友

佢幫利慳多50M添唔洗買利馬

依家係差基達同佐真奴同埋買人頂前面trio

真係最已陣

文尼來返球好無

傷完？

No player within the big five European leagues has scored in more competitive club games than Mo Salah (26 games) this season. 🙌💥

同意
50-60m都重可以諗下

La子靈活姐

圍住佢踢 拉晒d人払佢度 一回俾中場 中場再放俾兩隻快既 業邊就散晒

林伯IQ 150+ 會考唔知幾多A 講野都有紋有路
同謝四加歷查呢啲鄉下佬完全唔同層次

阿狗紀錄慘不忍睹

有過60m唔落bid

Jonny evans ben davies 呢D讀書好勁 但係踢波就...

真係停不了

最賤都係雲加抬完價唔買

林伯呢d例子直頭覺得佢走黎踢波係浪費啦

TAA垃圾級

taa今場無乜自信

taa啲界外球

la子轉身好型

Feel到出事

剩低啲阿狗見到咁應該都醒水叫走啦

神軒靚清

打和救一救Ben Sir ok？
Ben sir真利

Now條講波佬話係羅拔臣

呢球都係

浪咩費 乜都拎過曬咁濟
球員人工仲要咁高
依家3x歲有錢有智慧
真正人生大贏家

不了
前4緊要

Can咪撚走啦 又走唔得去邊

其實welbeck 幾岩我地個體系

屌摩冇份熱身

不了
最多降級 送馬蛇過佢

黑碧同隊友d配合ok 幾好夾

波追人

咁都有得反

死獌狗，不了

最想睇夏卡俾阿迷屌走之後成材

Ben sir救利先ok?

軒

成日想Ben sir有個好歸宿

係時候吹奏神軒了

軒上左身？

TAA d 界外球 次次都唔知等乜

Ben sir利同自己只能救一 一定救利先

球證

handball 啦

屌你老母又迫害

仲廢過防守

劇本

咁都無12m

呢球好難吹既

要買左邊 mane場場妹下妹下咁

隻手好明顯突出嚟

屌 VAR啦

屌卡

有既話 仲唔12M

利真係好慘
連主場都比球證迫害

REUS?

屌你老母咁都冇12碼

終於唔打手搥

手球唔吹

文員不了

卡接左兩個波

儒夫out了

打個茄輪先啦

又迫害毒撚

老虎係咪就黎要出事

呢個可能妹都冇得妹

又諗起對閪波果場

又諗番起熱狗果場

今年利的球証運真係

客場雞

米應該甩左手

好想比model咀

老虎又幾大隻

踩草都成問題 熱下身都傷

好想比佢屌

儒夫玩鳩卡膠

隔住個人都接實

可唔可以咀我

居然摸中個波

醞釀緊

仲玻璃過屎毒
但簽到好撚型

偷偷錫人一啖

利撚高要求到

今次捉啱野

好彩軒閘到

掉轉如果係利俾人打中手
8成直吹penalty

岩岩又入波啦
一傷完出返黎狂入波

張仔帶波幾順

張仔又有得直線推進

咩人都無傳過
唔通廢中真係想整個新巴利

沙基利

Mane

靚波

邊個話文尼妹下妹下話

張仔又幫到jelly

力架

nigga 2:0

燈到文尼都入

又抄

生性

交屁
費明

又學費奴慶祝

輕鬆

2-0是危險的

話左熱完身有貨交

中間唔計

又學明仔

文尼又抄

學獌狗講句賣波衫都搵返畢錢啦

力架又抄

Mane2:0

明奴愛助攻

棉龍

文尼fifa 可以照dup 綿龍慶祝啦

又毒撚扮mk

又抄人

簽到佢一定j死喎

啲非洲佬成日落鳩我地利迷面

屌喇星又抄慶祝 有無咁撚毒

佢打左邊真係唔得呢

nigga

文

毒撚又抄明仔

入完波都係黑面

好撚fd
可唔可以打多一季先走

文尼真係好撚好笑

交屁既慶祝真係好可愛

力架慶祝笑個樣好on9

似撻q咁

中路突破要靠佢

文尼步大力雄，呢啲入波幾正

Nigga真係好可愛

其實佢真係勁 d one touch好靚

似第二前鋒，但係又同綿龍重疊

應該係費奴助攻先會抄佢

交屁終於有腳好波睇下

費明奴咁好氣跑番後面拎波組織再帶傳到前面

有無gif

mane好冇新意

太玻璃

降班啦卡數

呢球明奴由守轉攻好精彩

遲下佢入波多過人咪唔洗抄

次次出番黎都係咁入波

差明仔goal

勝利十一人

咁先cute

睇到人好撚尷尬文尼啲慶祝

邊個笑文尼同我隻抽

佢真係好緊要 基本圍住佢踢

簽到既真係唔介意
但點會簽到呀老老實實

又chow

Sadio Mane scores Liverpool’s 200th Premier League goal under Jurgen Klopp.

Goals galore. 👀

屌你老母

神軒控制節奏幾好

疤式入球

抄人變左佢特色

又冇得叫交屁

笑得好緬甸
真毒

肥賓輸埋呢場好喇

KEEP住個勢打獌

下季比人成隊拆
連領隊 ...

咁靚仔簽黎賣波衫都夠啦

防中起家係唔同D

唉 好慘 去到多仔咩獎都冇 世界杯又冇踢

E個唔係講笑
真係現今球壇最靚仔
仲型全盛期長毛費托兩個身位

右閘起家

都話文尼真毒...慶祝都要炒鳩人

I dun agger

希望廢綿龍快D入一粒

29歲 玻璃 人工高 有咩可能?

費明奴唔獨食呢樣幫左好多
信哂2隻快馬去攻

唔似以前拖到無位 一腳射埋去

快換簡
唔好俾佢拎牌

大把好球員都冇獎落袋啦

文尼一讚就派膠

交屁連仆街傳球都抄

點會乜獎都冇阿

屌 佢肯黎 高普俾沙啦接機都肯啦

Oxlade-Chamberlain has been directly involved in 7 goals in his last 10 games.

Jurgen fucking Klopp.

78%控球

軒同Jelly真係跑得好撚慢

做ome club man可能係佢最大成就

唔覺最靚仔 個鼻
F9

又係明奴搶完再自己助攻

佢好似真係冇… 德杯？

紐好明顯攻左出來

咩年代呀仲丁reus

唔知點解啲人話抄 但我覺得係fd底互串個隻

放過Ben sir ok？ 佢都唔想

想睇ings

Firmino is the system

Roberto Firmino is no longer part of the system, he is the system.

原來can同明奴慶祝，冇理mane

你認真 ？

好廢 唔岩去皇/疤

無錯，上年贏法蘭克福

去拜

有冇順& 快 LINKS THANKS!!!!!!!!

早啲出lalala俾佢操吓啦 次次踢得10分鐘點有狀態

早排吹至簽終身約真定假

257766？

下場應該90分鐘比佢上

可唔可以唔好重播再加close up交屁慶祝
好撚想笑

換下啦

唔夠料走 留係利算

仲有SLK 點都要比佢開齋增加下個motivation

下場對波圖正選啦

吹奏大鳩余

仲有30分鐘要震

mk點會理毒撚

Joselu sub in

上次佢扮完轉身即刻指住明奴，明奴又笑住過黎同佢講左幾句
fd底就一定啦，但都好明顯係抄

費奴快啲入波，唔係下場文尼冇得抄

節奏好似好左?
唔似之前贏緊仲咁急

我個時係hoff完全唔係咁踢 高普改得好

到而家先感受到有一個世界級中堅係咩感覺

我都覺慢左

數據咁好又有解約金，拆咪拆

文尼之前入波都係親吻大地 係費奴次次慶祝都唔同 文尼先玩野跟風

希望交屁入多啲波冇得抄

因為有軒控住

希望快d續

岩 真係值 又後生 d波殺左好多 有個條防線都定左

vvd真係好閪穩陣

啲傳波好爽

之前仲好多人話大傷完冇好過唔值

直撚頭勁到仆街

佢仲唔明

真係要望solanke 快啲成材
好掂心冇左f9會點

唔讚得

廢快d整翻粒

唔講咁多下季一定印vvd

佢真係一個leader 可以令條防線其他人都穩定d

最勁係令懦夫變返老虎

又唔見左100分

Model 又可以呃cs

高普做咩咁火

要睇下Fsg想唔想留低高普同爭標喇

左閘越位3次

米仔個樣

有人𢭃住佢沖出去打憨鳩波

佢價值真係唔止係自已能力上

Rio成十幾年前都三千幾
佢如果踢番五六年放番一千都算靚簽

唔好再吹奏了

應該係睇高普想唔想留低係利記跟fsg

ward 2號龍
屌米躝

未完場
何況邊係呃

Jelly offside x3

用中堅激活埋個龍

廢中是咪講緊粗口

佢有要求 我睇佢幾場 好多動作點d隊友

心急想進攻

70分鐘啦 又儲印花

都好多動作教隊友踢波

換屌簡啦，好驚佢黃

教懦夫踢波

我軒一黎就教前隊踢波

今日兩閘唔多掂

我諗都落左命令俾佢盡量唔好亂出腳架啦

要啦 有需要
荷蘭有佢都咁廢 d教練真係

所以軒而家做左隊長

FSG 不嬲都想爭冠 投入幾多係紅襪

當年初嚟報到就指君子走位，已經知佢唔少嘢

can熱血型不受控

所以成大器

Lalalala

黑面

啦子

無80都唔換

Next captain

廢中又唔換人停一停對面

張生下半場隱形

軒 la

老老實實 軒冇前途 真係唔夠班

真黑面

Mane原來屌屌下都入到14球

又黑面

下年賣得

睇落似OX踢nigga個位
La子踢返OX個位

ox又話唔中意踢邊

拉子個頭好撚柒呀

唔鍾意翼衛姐好似

La子剪哩個頭真係好型

個頭好動L

頭先又唔見你睇得咁清楚

其實羅拔上到落到..體能實好過摩仔
同埋又夠穩定

翼後備得佢一個 唔係佢踢邊個踢

屌摩

其實佢係鐘意做焦點

塞爾維亞飛翼

摩翼

但係健康就要小心喇，上季右邊都有個上到落到

又諗起上場3個左閘同場

咪撚玩啦 垃圾時間換佢入黎zip下時間咋
有次單刀獨食都算 仲要炒
真係左腳就美斯咩

可以內切 有波入有助攻 踢乜位都得啦

呢球角球唔專心
好少少實比人頂至少中龍

簡又交失

CANT

米拿踢翼有無得諗

佳上兩季都踢足咁 又唔同

米拿

米拿ready 爭魔翼

廢老 阻住後生上位

換can啦

靚鏟

隊波散散地

神軒d射波 一貫水準

軒差啲

軒達臣係咪對紐所以先特別落力

啦子左翼

廢軒

你廢青？

柯尿射球

話說好耐冇見隊長入波

軒隊求其一腳都有角球

神軒咩表情

儲氣儲一季架

霸氣

睇得深夜西波梗係廢青

想睇佢射龜

唔好比人入波

你確定係1季咁少？

吔屎啦

米拿又救

今季佢都入左球對李城嘅

借走左啦

腳黎喎大佬

邊有得佢揀

明奴d 迫搶

換多件ok？

點睇到係手 隻手都冇郁到

迷拿好正

老虎撚有左vvd真係定返d

4-4-2？

中場亂到

而家係咪練緊防守

老虎

實實隊波組織同攻力真係差咁d

水貨交到咁

比人點住黎踢冇咁大壓力嘛

lalala得返駁腳？

沙拿無私

懦夫

但挑果下

屌你水貨交腳咁既波

岩岩剪完頭髮復出姐

屌呢條yedlin今日踢左好撚多次

馬貼依排好似成日85分鐘後先換入黎

又5後衛

屌又係呢個三中堅變陣
上次即刻奶野

練防守

上場正選喎

老虎撚勁咗

龜縮

等看最後2-3

神軒

冇魔翼睇

沙

12m呢

CAN+米拿搶錢咁搶

睇salah對腳真係好似摩打

沙拉咩野事
有冇再誇張d

球證唔識吹

應該係得登換milner招呼個kenedy
好惹火條友

廢中好嬲

兩獲

某隊波上次仲誇張啦

ox 個樣

個啲正常演出啦 唔算誇啦

屌簡冷靜啦

ox mom

出左 ？

冷靜個個唔叫屌簡

文尼俾人換出又黑面

馬貼好似膠化左

成日帶到三閘線見到原來卡黎先知推錯邊

單刀又冇12m

球證黑走最少兩個12m 屌

癡線幾多個12m可以比

上次就吹2個
今場3個都唔吹
乜撚野事

屌你老母唔記得帶支雞？

老虎撚shoot 次數同明奴一樣

Number of shots
Salah 5
Lovern
Firmino

dllm 真係做神射手比kane 屌

痴撚線
冇事

咁都唔吹

黑哨造皇者 為左造牙傾可以去到幾盡

屌，又造比kane

屌你球證

ft 2-0

依個唔吹真係黑到呢

Number of shots
Salah 5
Lovern 2
Firmino 2

嘩 咁都冇12碼 個球證乜料

屌你老母 紐狗條友插水插得好笑到.....

第三獲 球證

又踢腳又推 咁都冇

廢中嬲到

黑撚到

我利得罪左英總，我立即屌你老母

salah無乜脾氣個下好野

睇過熱刺 對球12M笑而不語

多謝肥賓

英超球證

咁都冇.......
真係過份喎

英格蘭超級足球聯賽

又係6號呢條仆街

禁區外
但單刀，要紅牌？

屌你老母以後唔撚洗球證啦 戇撚鳩

我屌你老母全家啦英足總

要造比kane

英足總萬歲

如來新掌

球證買左2-0呀咪攻啦

禁區外

屌你老母球證

邊有可能foul都唔foul
最多都係拗係咪禁區內姐

屌你老母垃圾球證
不過終於拎到三分

如果係熱狗跌，一定12m 咗

射面

如果係阿傾一定即吹12m不解釋

呢個波點都要紅牌啦on9

盲都可以做球證

米拿真隊長
仲投訴緊點解冇12m

卡膠要搵相放ig了

sorry 賓賓

又推甩一件

一掌推

為左KANE 做神射可以去到幾盡?

幾球12碼都係關佢事 佢又冇投訴先好野

咁唔洗罰波？

廢中嬲到傻

足總好撚驚沙拿入波多過卡尼狗

紅得啦呢球
雖然唔係12碼

垃圾球證

留意到石內卜拉返廢中入去

紐卡護到級真係要買斷個龍 分分鐘係big6以外最強既龍

贏波個個好似輸波咁唔岔氣
爭勝心好強

直接比個金靴kane算啦英足總 屌你老母

三分還三分
屌你幾次咁撚明顯都唔俾真係火撚滾

氣功黎 球證睇唔到唔怪佢

水貨eq高到呢

旁證係咪掛住跑無望到

其實無可能唔吹 沙拿拎得咁靚 佢後面動作咁大

英超
笑死人
單刀推人連Foul都無[

沙拿明明應該第25球

job done

睇左幾場 好勁

張都出埋去

激撚到佢秋官咁

對熱狗果場個旁證 死都要俾12場
哩場就 死都唔俾

真係好黑哨。。死熱狗

呢下chris foy都話紅得，goal scoring opportunity...唔12碼都fk la大佬

仆你個街有咩理由唔係12碼

出迎時間好準

點都好 又有得臨撚住獌

仲有般尼個龍都勁

忍到條防線

起碼黑左兩球

人地話雲迪克踢到腳呀

仲要吹都唔撚吹雞

單刀冇可能乜鳩都唔罰啦

之前唔係講緊搬泥個個咩
又換左人？

就算無12都紅牌啦同罰球

對賽果無影響
但保護球員不足
Lalala個野黃牌都無
如果有球員受傷
真係要屌死個球証

隻手推得咁明顯都無，分明想保送kane 拎神射

卡今日又神

紐狗

一定要俾罰球，一掌推salah 都

呢個勁過般尼果個好多

黑

white trash

利記好波！

屌你老母 英足總

其實Lascelles根本都已經唔care 一野推鳩你 我諗佢都估唔到咁都冇犯規

呢球唔吹可以有咩解釋 都唔撚理你係罰球定十二碼啦

我地都有個勁龍

屌你老味黑哨

紐狗：「球證、旁證、足協、足總、足委，全部都係我嘅人， 你點同我打呀？」」

黑過阿嬌

謝賢.jpg

吹都唔吹真係離撚哂譜
想知廢中陣間點9up

去到世界杯就有得睇牙傾有幾廢

歐聯最後探戈

係熱狗

VR球證呀。。。吊你。。

Yes
呢樣野緊要過沙拿做唔做金靴

咪贏咗囉

睇曼聯同今場表現都好有水準 基本無犯錯

本身可以入多球㗎屌

認撚住個球證 手球又唔吹 牌又唔俾

難得今週kane刷唔到入球 賽前仲周圍講咩過埋今場kane就會連續3年25球
英足起碼死都唔俾salah超過

竟然有咁既一日，卡囝都有得吹奏

陣間又話你怨婦啦

如果英超有var垃圾利一定係最大得益者

先 行 告 退

足總

講撚左有將軍係度 老虎做番簡單野會好過馬貼

攪掂埋最難攪既找卡數，對MU心態淡定得多，正！

有姿勢

咁鍾意黑
一場熱狗吹返兩球俾傾未得囉
係要搞鳩痢

只係拎返應得嘅野

其實個後衛好準,佢擺明係禁區之前冧低沙拿
紅牌就紅牌
點知個球証係盲既

成班怨婦

呢場無考驗姐

lovren真係好定

Agger

以前無考驗都可以自爆架

激到高普紮紮跳
好心痛

好彩阿頃今輪唔生性 冇波入

對獌狗先係考驗

到底幾on9既球證先會唔撚吹呢球

幾場啦師兄 老虎同將軍同佢都冇咩派過 穩左勁多wor

80幾分鐘輸緊兩球為左唔輸第3球拎張紅?

哇 好快手

收嗲啦

擺明技術犯規

Cs

又諗起足總杯果場西波

唔好燈

如果你咁講,佢應該收步

上個星期開心完又比獌狗過返搞到爭d唔記得左又暫時上返第二

仲要係要球證 旁證同時間盲

再推

如果好似頭先咁
應該要用var既情況而故意唔用
應該要寫report解釋
而且媒體反彈會更大

聽晚撐鏝

將軍激活左model 同老虎

個19旁証真係好似係跑緊

成班盲人協會

明知唔會吹洗撚驚乜鳩野技術犯規咩
老西都辣低佢先啦

借隊報話下場一定唔俾沙拿射十二碼 希望足總放我地一馬

Klopp on Salah: "We knew when we signed him that he was a very offensive midfielder. It is clear, they all have to flexible and in different spaces and he has this desire for scoring."

Klopp: "Two wonderful goals, one world-class save from Loris, but not a lot to do other than that.

Yes, I'm happy."

Klopp: "It was a difficult game, but I really thought the boys did brilliant, we did what we had to do."

Klopp: "Mo and Sadio need these situations, Roberto plays differently to other strikers, the full-backs cover the wings, Roberto drops back - that is football."

Sadio Mane 2016-17 ⚽️ 13
Sadio Mane 2017-18 ⚽️ 14

Alright for *poor* season 🤷‍♂️

贏波可以安心訓

又保護model

上季單線 非洲盃 仲要傷咁多

Klopp: Who needs Allison when You have Karius

Klopp on Ox: "The start was normal, he is still a young boy, he can be much more consistent and much more of a goal threat. If you see him in training, he has all the natural finishing. He is in really good shape. His decision making and running, he is very important for us."

又抽

Klopp: "After Phil left, this has been the response we hoped for."

Klopp: "Phil Coutinho is a world-class player, and we miss him. He plays for Barcelona, we are still here, we have to work for our dreams, being really successful with Liverpool. The team is on a good way."

Klopp: "If you had asked me two weeks ago what I wanted from West Ham and Newcastle, I would have said 1-0 and 1-0!"

笑左6年約其實真係仲有得進步希望可以真係成材

we hope for既response係買人呀

做乜呢幾日係咁提古

廢中真係好撚勁

Gerrard: "Give my youth players back!" 😂

Klopp: "You can have them back sometimes, Rafa and Curtis are doing really well, my assistant doesn't talk about youth players often but with those two, he says wow."

睇live 廢中把口真係好叻

十卜鏝同疤兩場打低車仔

見佢喺巴塞踢得唔係太順

希望馬體會聽日打沉巴狗

小氣廢中

車梗係要留喺歐聯啦

廢中記仇

如果佢拎左歐聯但又冇前4咪仆街

贏疤輸鏝 = perfect

聽晚鏝要贏轟呀

咁上季hold波同突破係好啲嘅 拉極都唔跌

Ox: "We knew that Rafa Benitez sides are well organised, we had a few different game plans, it was getting a bit frustrating, but in the end we managed to get in behind."

Ox: "Mo is on fire, he's been doing it all season - but it is not just him, Sadio and Bobby have been brilliant, at the back as well the boys kept a high line."

ox 而家先24歲咋

位置唔同左
佢個位俾左mo

關你撚事牙

Mané: "It was difficult, but we always try to work as a team - the lads make it easy for us and we just finish it off."

Ox: "We are in a good moment, we spoke before the game about momentum, we need to keep our attitude at 100% - we know we have the quality to hurt teams."

我係記者就會問下佢點解次次學明奴

Ox: "Hendo is the best at staying angry on the pitch, he's an angry man!"

文尼訪問好撚cute

曼城無咁屈就好

毒撚要做訪問係cute d

打電話問天氣

有咩問

Y又凍返